# Repositorio de la web "La violencia digital es real"

Puedes colaborar con cambios, errores o sugerencias haciendo un "Merge request". 

Por más información del proyecto, accede a: https://www.tedic.org/proyecto/la-violencia-digital-es-real/